已搬家至 GitHub
=====
* ### [GitHub](https://github.com/GitHub-WeiChiang/main)
<br />
<!--
Contents
=====
* ### 程式語言
    * ### Python -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/Python)
    * ### Java -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/Java)
* ### Python 模組與應用
    * ### Cryptography -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/Cryptography)
    * ### Sched -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/Sched)
    * ### OpenSSL -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/OpenSSL)
    * ### JsonWebToken -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/JsonWebToken)
    * ### Loguru -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/Loguru)
    * ### Asyncio -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/Asyncio)
    * ### AsyncioPrinciples -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/AsyncioPrinciples)
* ### 架構設計
    * ### DesignPatterns -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/DesignPatterns)
    * ### SystemsDesign -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/SystemsDesign)
* ### 後端框架
    * ### FastAPI -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/FastAPI)
    * ### SimpleTomcat -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/SimpleTomcat)
    * ### SpringBoot -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/SpringBoot)
    * ### SpringMVC -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/SpringMVC)
* ### 資料庫
    * ### MySQLPrinciples -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/MySQLPrinciples)
    * ### OracleDatabase -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/OracleDatabase)
* ### 工具
    * ### Docker -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/Docker)
    * ### Git -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/Git)
* ### 資料結構與演算法
    * ### ProgrammationEfficace -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/ProgrammationEfficace)
    * ### DataStructuresAndAlgorithms -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/DataStructuresAndAlgorithms)
* ### 碩士成果
    * ### DiseaseTrajectoryAnalyticsAndRelativeRiskPrediction -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/DiseaseTrajectoryAnalyticsAndRelativeRiskPrediction) ([視頻](https://youtu.be/zDQRNE98Zi8)、[論文](http://ndltd.ncl.edu.tw/cgi-bin/gs32/gsweb.cgi?o=dnclcdr&s=id=%22109TIT00392046%22.&searchmode=basic))
* ### 個人專案
    * ### GpsDatingApp -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/GpsDatingApp) ([視頻](https://youtube.com/playlist?list=PLRyxGT6X5Kt2HRZrOWHPtsvQz_fM4fF8M))
* ### 電腦網路
    * ### ComputerNetwork -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/ComputerNetwork)
* ### 區塊鏈
    * ### Blockchain -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/Blockchain)
* ### 面試大補帖
    * ### PythonInterview -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/PythonInterview)
    * ### Questions -> [click me](https://gitlab.com/ChiangWei/main/-/tree/master/Questions)
<br />
-
Note
=====
* ### 這些只是我的學習紀錄與個人專案，內容主要來自於書籍、網路與我的腦袋。
* ### 如果您對於某些內容有興趣，請依據該章節的 "Reference" 所列來源進行閱讀。
<br />
-
Starting Time
=====
* ### 2020 / 01 / 09
* ### "Life is short (You need Python)" -- Bruce Eckel
<br />
-
About Me
=====
* ### Gmail: albert0425369@gmail.com
<br />
-
Good Sentence
=====
* ### 我像一隻趴在玻璃上的蒼蠅，前途一片光明，卻找不到出路。
* ### 上帝為你關上一道防盜門，同時還給你上了一把鈦合金鎖。
* ### 今天解決不了的事，不要著急，因為明天還是解決不了。
* ### 什麼東西你認為很值錢但其實很便宜？剛畢業的我。
* ### 沒有錢包的充實，哪來內心的寧靜。
<br />
-->
